+++
date = "2012-11-07"
slug = "hitman"
title = "Прирождённый убийца"

+++

во сне был наёмным убийцей, но при убийствах отчего-то требовалось выполнять очень странные квесты. так, почти весь сон занял квест, где я должен был убить знаменитого модельера, парфюмера и пидора (это всё один человек). только отчего-то:
1. я должен был это сделать под открытым небом, в то время как он (под открытым небом же) ведёт радиопередачу;
2. перед тем, как его убить, я должен был доесть мороженое;
3. пидор вёл передачу на фоне огромного здания, на котором снизу доверху циклично загоралась неоновая реклама. если я не смотрел на здание в то время, как реклама достигает самого верха, квест завален;
4. ну и я должен был следить за пидором, чтобы он не сбежал.
вдобавок всё это время рядом со мной сидела незнакомая мне девушка, не знавшая о моём квесте и отвлекавшая меня разговорами. я проснулся, не успев доесть мороженого

